仲有無人有符文工房3繁中既NDS檔

如題 突然間好想玩番呢D同年回憶
唔知仲有無ching會有個file thx